{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004282",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 할아버지공장"
    },
    "text": "カフェおじいさん工場は聖水洞に位置する複合文化芸術空間です。 私たちは単なるカフェではなく、様々な見どころを提供しています。 作家さんとアーティストたちの作品がルーフトップを含む3階の空間のあちこちに展示されています。 また、さまざまな会社やポップアップ、展示、貸館、撮影など、さまざまな方面で紹介されてきました。 代表メニューとしては、おじいさんピザをはじめとするオーク薪かまどピザが人気で、パスタ、サラダ、デザートも提供しています。 飲み物としてはアインシュペナー、ミルクティーなど様々な人気メニューがあります。 当店は年中休業なく正常営業しております。 平日の食事の予約は電話でご連絡いただければ幸いです。 駐車はお店の前の3台まで可能で、席がない場合は漢拏シグマバレー有料駐車場をご利用ください。 ペットは屋外テラス席のみご利用いただけます。貸館イベントの際はインスタグラムアカウントを通じてお知らせいたします。 このカフェは生放送トゥデイ(ブランチ)に出演したことがあります。 営業時間は毎日11:00~22:30で、年中無休です。 このカフェにいらっしゃるには[徒歩]聖水駅の3番出口から出ていただくのが近く、[車]売り場の前の3台まで駐車できます。 駐車スペースが狭いため、席がない場合、お店の前の「ソウルの森漢拏シグマバレー」地下駐車場を利用すると最も便利です。 メニューとしてはコーヒー、ティー、エイド、カクテル、パスタ、ピザ、生ビール、ワインなど様々な価格対比でお選びいただけます。 特におじいちゃんピザ、マルゲリータ、モヒート、カルボナーラ、チャドルアーリオなどが人気です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェおじいさん工場はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェおじいさん工場は聖水洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェおじいさん工場では何が展示されていますか？",
            "answer": "カフェおじいさん工場では作家さんとアーティストたちの作品が展示されています。"
        },
        {
            "question": "カフェおじいさん工場ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カフェおじいさん工場ではおじいさんピザをはじめとするオーク薪かまどピザ、パスタ、サラダ、デザートなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェおじいさん工場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェおじいさん工場の営業時間は毎日11:00~22:30です。"
        },
        {
            "question": "カフェおじいさん工場には駐車場がありますか？",
            "answer": "カフェおじいさん工場の前には3台まで駐車可能なスペースがありますが、席がない場合は漢拏シグマバレー有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "カフェおじいさん工場ではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "カフェおじいさん工場では屋外テラス席のみペットを連れて行くことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェおじいさん工場のイベント情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "カフェおじいさん工場のイベント情報はインスタグラムアカウントを通じて確認できます。"
        },
        {
            "question": "カフェおじいさん工場は生放送トゥデイ(ブランチ)に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、カフェおじいさん工場は生放送トゥデイ(ブランチ)に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェおじいさん工場に行くにはどの交通手段を利用すればいいですか？",
            "answer": "カフェおじいさん工場に行くには、聖水駅の3番出口から徒歩で行くことが近く、車で行く場合はお店の前の3台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "カフェおじいさん工場でおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェおじいさん工場でおすすめのメニューはおじいちゃんピザ、マルゲリータ、モヒート、カルボナーラ、チャドルアーリオなどです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 547
    }
}